用廢蘭搞到輸2球 再加右閳級數唔夠係巴西輸既重點

廢蘭輸2球有直接關係 又守唔到夏殺特 有沒人同意?

推

右閘盡晒力啦

丹尼路傷左